[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1953)

1

講個笑話 拜仁讓1.5/2

多仔 拜仁 奧格 修頓刷角

show

屌咩 阿特仲刷

屌feel到輸係多到

一陣有1.9買win先

勒哈

朗斯做咩事

屌你拜狗買緊8.5又刷

同路

利狗

拜狗唔輸唔撚刷

西布朗夠膽nba 半大

10c了

奧格-5C
拜-5C

今晚可以戒賭 比朗c搞掂

多仔準備輸多粒

利狗正仆街啦 入完一粒係到妹

阿特勁到

賤種拜

我等緊足水架屌

朗斯 多仔 我立即屌你老母

多仔快入

11點有咩100%

打假，主隊主場對朗c未輸過

狼堡達陣
18/30
德甲比多12角

仲有3分鐘 頂埋呀利久

阿特想gel了

多拜

求多仔下贏一粒

拜狗 曼狗 不及朗斯狗

阿特冰

仲買拜狗 2018了

1.89買緊有角

2-0

阿特咁博簡直係損人不利己

屌你原來華西D翼傷鳩哂

拜仁係要比人入先刷角，賤橪格

屌你老母奧倫華西識入未

痴撚死，依隊真係死垃圾黎

英冠我屌你老母場場得一粒

富咸一係輸多球啦

利狗唔入俾人入啦

我等2.x 佢老味一黎就2個

白禮頓10.5 b

希望主入多粒

拜9.5b

多12m?

穩

意甲冰到完場

找卡數角咩事 刷爆佢啦

賤種拜仁唔刷角抵比人追和

我9.5B

blackpool
millwall
swansea
westborn
sunderland

比多6球我

無

賤種拜仁快D再刷

FK黎

利絕殺OK?

仆街黎富咸

戇鳩拜仁逼害半大

我博一博 有3倍

我都係德甲角大三串一，你仲狼過我

3串1又斷最低水利記半大

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

輸埋仲好 屌佢死賤種

多4-0馬會， 竟然贏唔到哈化

英冠場場一粒唔好撚踢啦

拜又要冰了

想買拜no goal 是否不智

利12腳得入波果腳中龍 仆街仔

Liv 2-0

如果唔係護到空龍的話

避左朗斯中左漢9伏

阿特唔係12完咁仆街呀，買左11.5s

樓上有隻臭猁狗嗌2:0

仆街臭利狗
完半場前咁都頂唔入

拜得1.5
80分鐘先買算

ky係咪睇好拜9c完？諗緊買唔買10.5b

狗會好波

掛住睇又無買葡超 屌

華西fg

係
對家分分鐘GOAL

屌你奧格 拜仁停撚哂C既

拜狗換走入球個個係想點 想和波？

估就估9c max

5場英超同我立即刷角

啱啱頂走咗

15分鐘後

咁我避了 你角準

利狗快3:0
多仔快3:1

60分鐘啦
19/30
德甲比多11角

奧倫堡GGGGGOOOOOAAAAAAALLLLLLL

有列貝利=刷

都估撚到邊會有朗斯平手咁好丫
原來打假波 串埋2隻狗岩晒

朗C絕殺追和比我睇

朗斯E家入有撚用咩

1:2拜狗

仆街啦你老母朗斯

朗c屌你老母紅左都被人入1粒

拜狗輕輕鬆鬆又領先

拜狗3:1是夢嗎

唉拜又入 姐係又唔洗刷了

冇角啦屌

食屎拜狗

仆街拜狗又入

屈7.5 S
富8.5 S

奧格12M?

英冠食屎啦

戒賭了，3x1斷阿特11.5s，仲要啱啱好12

0030李城 利雲

多蒙特2-1

拜要變停屍間了

多仔goal

多2:1

On9 漢諾威

多仔準備俾人追和

多2-1

朗斯撚賭仔極致 追返粒

ky好準...阿特真係12c

咪就係 打假就打假啦屌

拜9.5b收屍

多仔好快345

我要角呀 唔要入波呀
快啲比多11角我啦

富咸突然5c

屌你老母奧倫堡

多仔同拜夾埋？

多仔繼續快入

賓福特下半場反cup

點都唔會買佢啦 你估仲係上季咩

杜塞 2.22 gel
但買唔到

96我要角
多仔唔要

GCHI

睇12-13c ft，如果12c ft 仲好d

神

連勝過後係連針

多仔拜仁奧格刷角

要跟實了

屌你老母漢諾威

有補咩

bristol追和就得

拜刷啦撚屌書包

Dllm睇好葡超半大無撚買

多仔 漏得勁靚

拜狗唔刷角等失分啦屌

呢隊廢物黎

拜7c

點解我唔等多陣買阿特角細

多+拜

和波都照69

屌你老母奧倫堡仆街死啦

就係見主隊仲有咁高水

無，想知姐

拜比多3c，多仔比多粒！

差3隻，屌佢老母書包🎒閪

Thx mama杜塞10.5

奧格 拜仁 -4c

集氣

阿特13.5s gel

多仔拜仁奧格每場比多3角

Ky點樣睇角咁準

成日出毒水 dklm

白禮有冇link

多蒙特

21/30啦
德甲每場比3角

多仔屌多球 拜刷3c

96
888888888

多仔是咪攰了

多仔拜仁刷3角 奧格刷2角

拜狗比多3c呀屌你

超人加持下拜仁開唔開到9.5b呢

屌9書包

多蒙特入多球

96比角

96 快手

多仔角細力頂

拜仁8.5 b都分分鐘死

多仔上呀

拜仁開到9.5b改名做拜仁刷角機，長追你角大

gel？

1-2

漢諾威goalllllll 1-2

支持

仲有20分鐘

拜

多仔拜仁刷3角阿

屌啦臭閪

臭格刷2角

bristol追？

拜肯刷未

死拜狗刷角啦

69上呀

得番20分鐘
22/30
德甲每場比多3角

角呀屌佢老母

多仔穿盤未

仆街多仔同拜仁連角球都一樣
打假打到咁

即場買咩好

畢定華 fg?

屌9超人個閪

緬恩斯唔幫手刷屌

多狗拜狗臭格刷角阿

多蒙特又撚賭仔

超人幾時收檔呀

拜狗入多粒ok?

白仔修仔快D入波

俾客

拜仁比多3c

富咸-7c

穩條撚咩屌超人老母

馬會好穩

奧倫GGGGGOOOOAAAALLLLLL

96 -2cc

多狗拜狗臭格刷角阿 冰撚夠 刷角啦

有無code

多蒙特
利物浦下半場456

同路 刷佢老母角呀

布里城快追和反cup

Ccc

白仔GOAL!!!!!!!!!!!差修仔咋

摩迪巴之後有咩心水？ 白仔同路

96 cccccccccc
多仔停c

多8c

-2cc

狼狗屌打對家入

拜冇角啦
超人屌你老母

應該會屌埋英超波先睇 唔一次買太多啦,人會亂

拜 多 漢快入比多球啦

多狗奧格拜仁刷角阿

修咸頓刷7角

白仔9.5再屌多注

好 一齊屌波

拜比多3c啦屌

10 mins

狼狗乜撚野事

D英超今晚咁正路

最後10分鐘
23/30
睇黎德甲角大收得工

修仔

利狗-6c 刷啦

澳職可以分3角比拜就好

拜狗俾多粒啦

緬恩斯又唔幫手刷

多仔個13號真係好撚廢

輸死

拜仁連c召喚

69有c未

96比多2c

見到師兄個30無買都覺得辛苦

德甲想齊心2-1 1-2

多仔入未呀

拜8c
連c雅

修仔差你呀!!!!!!!入佢

白仔連角

拜比多2c ok?

隻死復星狼收皮啦

緬恩斯幫手刷下啦屌

Gchi 10c ok?

拜同多要同時達陣

富咸 布城 賓周突 同我上

列貝利做下好心2連c

多仔拜仁奧格刷多兩角

漢諾威求走盤

拜比多c

紐卡素俾多7c

求多仔入多粒

禾夫斯堡3-0 正仔過拜多

拜狗兩角

要靠刀疤刷架啦

利狗連c啦仆街

96俾2c

96比多2c
我想中mama條3x1，雖然我買3x4

德甲齊心8c

多仔入未

拜仁上啊

阿特屌你老母

仆街多仔9c

拜 多 漢 求你入多球

多9c

里昂角大點睇

應該又贏輸盤

書包買我

多仔屌多粒啦 求你快入

屌拜刷多2c

停c呀屌

拜仁場波on99
主又唔急 拜狗又唔攻

拜比多2c

修仔刷角啦

睇死漢9 1:2完
就係輸粒12m

拜仁入多粒抽三個含

深盤全死

富咸咁既人腳踢到咁 死翻落去英冠可以

贏波輸盤應該罰佢冇3分

多仔贏盤派100

96 -2C
多仔停C

頂實呀多仔

拜狗

Me

Lm

白仔狼隊齊刷角

其實進攻都仲可以有少少野睇下
但D防守簡直

96快追和

我

96我屌你老味，全隊同我69

我都想有

KY利狗角小GEL得未

德甲咁齊心 全部4球好冇啊 多仔3:1好冇啊

lm

連角未

拜奇蹟比多2c

96比多兩角啦

屌奶星 拜比多角口廿

連湯馬士梅拿都換走埋 拜狗唔想入波啦

支持！

快啦2c呀 你老母

狼隊 對家cashed

而家咪齊心全部3球

2連C啦好唔好啊

德甲齊心3球

白仔狼隊刷角未呀

屌啦
個陣個閘英冠踢到曉飛
上到黎廢到
主場都比人禁屌
一球都入唔到
屌佢全家

拜仁入波我執屎食

多仔正氣完一排就開始西了

死拜狗食屎啦

Mola 有排瞓地

布城

拜狗比多2c

咪撚再瞓地啊拜狗

比多2角

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

96快撚啲2c

英超又停角

垃圾利快啲入波啦

英超唔識刷C學咩人踢波

串咗-1連少少假希望都冇

心情平復唔到

冇角點追和

多仔 睇在我係fans份上
入多球啦

2折放紐卡素10.5b飛

96想點

包包入未

天主教大學

唉拜狗我屌你老母

我9.5s同你換

多仔不再正氣了

96 c呀

轉左角細日

德甲D角奶哂野

冇時間啦屌 2連c

修仔入佢啦!!!!!!!!!!!!!

贏硬都同我換

富咸半1全1 支持區

96角大我扮角大叫
刷啦好無

白仔狼隊刷角未

+5mins 比2c黎

冇洛賓真係冇角大

一日未完場都難講

拜狗就係賤

紐卡素

完了吧

一買角大就冰 戒賭了

12m

多仔對家12M

Missed

富咸 + 修仔 ng

邊隊

買左fg 一齊叫

2:2

突然轉風角細日？

多仔2:2 on9

bvb 2:2

拜狗賤到極點 要用到訓覺
對手界外球拋走個波黎拖時間

仆街頂實9c完

狼狗隊

屌 多仔

拜仁會唔會一齊難兄難弟

多狗豬埋

多仔

屌你垃圾多仔

多仔真係輸13號同34號個2個垃圾

又唔見96有12m

21:30 90 多蒙特 2-2 哈化柏林
多蒙特
咁多場聯賽都未試過領先過
哈化柏林就係要學佢打法..
最後5分鍾先反超佢

8.5 gel
thx mama

9c

紐卡素俾多6C

-1-1-1-1-1連埋佢

拜仁仆街死我屌你老母

多仔都唔正氣
點賭呀

真係9 角

我屌你老母 又爭一角

串左多仔主w

鎚仔快入

多仔真係正閪波

d過關串英超德甲炒曬喺d德甲度

拜狗10.5S CASHED

go bristol

18-08-26 多蒙特 4-1 RB萊比錫
先落後
德甲 18-09-22 賀芬咸 1-1 多蒙特
18-09-30 利華古遜 2-4 多蒙特
18-10-06 多蒙特 4-3 奧格斯堡

比多1角呀屌你老母

拜狗真垃圾

利狗2-0

屌 拜狗
買8.5角大又走去刷角
9.5又開唔到

找卡數ng ok?

角球超人又贏

拜狗快撚d死清光 我屌你老母

差修仔咋

利狗10.5s cashed 2:0 穩了

仲以為8.5b無左 正

拜狗我屌你老母祝你年年拿亞軍，歐聯年年16強出局

拜角超人中。風

錯左一場

執番56蚊

屌 德甲中晒

2546...

2546

想戒賭？

同佢同路=針

利仲有一球

白禮頓又冰廿分鐘角

我屌你咩

激動到自爆埋

多蒙特正仆街

布城唔入 玩完

人類總要...

差1c

3X1差96 1C

反正袋已清，順便戒賭了

買左先知

白禮頓頂住
買左好多

奧倫堡收錢

般尼茅夫入多球啦屌你

100k

25465500

全日賺$1.6

500k

富咸888888
整多個3連la

999999k

戒賭捷徑

利撚比多兩角

求下你入啦修仔

修仔快入

幾多

屌你老母角球超人成日gel角正一死撲街黎

無2那來5

包走盤不如輸埋去啦

利記角細冇了

修仔紐記肯入波未

下半場暫時起得一腳

富cccc未 仲唔c輸到仆直

狼狗 cup

利C小同我頂住
最後一注

修仔入未...買重左你fg啊屌

個撚頭痴撚線
睇佢講野好似拎白卡咁

屌你老母華閪天主教肯入未

仲有20分鐘 入兩球喇

富咸入未

爽？

0-2

富咸

卡迪0 角0 射

應該係搭棚俾啲竹插到低低地

表演500賭上10萬

包爺2:0

摩納哥讓人低水半一
想返底

射咗

狼入返粒先啦

般茅D反擊

狼隊連博角球最後都要中番自己

屈仔有第3球我自爆

係時侯啦

富求你

修仔求入一粒

英超4X1盤差修仔

Red la

痢跪求兩角

多仔累死幾多人

唉你紅我仲點追NG

富咸戰神卡

leon goal未

除左修仔仲買左咩？

角細日?

白仔狼隊肯刷角未

呢兩隊閪野整場0比0俾你都似

猁角細易到

多仔3:2未？

-4角 20分鐘

4:2

3:2 ed

麻煩gel多四次

一角超人就有佢份

狼狗俾多2C

利9.5 2.19

痢跪求一角

b？

拜狗食撚屎啦

利屌多球

包原來得2c

針輸光光

整多4c

竟然利係最多角個隊 又針了

利

卡迪夫城入波10倍

2-1！！！

利2:1

利狗深盤,笑死人

深盤又死

利被人入

好耐冇見依張

拜狗最後幾多角？

猁刷多3c

9

Stoke對家追和可以？

上盤

雲迪克清唔到出底線輸傻仔波
2-1

俾多2C利

利角大gel得 2:1擺明博屌

今晚有邊幾個深盤開到

利咪爆我3.5 s

白狼整多3c唔該

修仔入未啊屌

利竟然俾卡迪破處

閪布朗想點

狼屌你咩

？

修仔快入啦求下你

卡迪一射一入

頂撚住 妹佢老味啊

狼 8C
補飛走人 dllm

Ky角膽？

里昂vs朗c

Wolf

昂熱rc. 里昂上啊

C啊我要C啊

祖半場大炒3球

利狗等俾人絕殺

修角gg

最正氣居然係佢

半2全2就有份

白狼繼續刷角啦

修仔呀 求你,1球夠啦

多仔輸盤 仲未接受到...

公家欣Brighton 12.5入左細？

利角大穩到 比人入波仲唔發脾氣禁屌

利 10c
白禮 9c
富咸可能得 11c

列猁狗唔刷俾人刷啦

屈仔主場點輸

屌你老母修仔

里昂對家 直紅， 球證好明顯買左對家啦

買多仔手足係咪被東網主持撚化

LM

屌我要角啊仆街利

利都輸盤

華西5角

西甲半1全10好嗎

blackpool
millwall
swansea
westborn
sunderland

比多4球我

修仔贏派1個

wolf

利 16射 4正 2入
高下立見

白狼刷角

上場對哈迪斯都輸啦

im

屌你老母垃圾利 唔講仲以為對緊車仔

留
快入

me

妹！

笑死
卡狗一射就入

里昂快入

修咸頓入返球先

包包3連角

3-1

3:1

雲狗ON9無計啦

白禮頂撚住

布城唔該追和

猁想幾時就幾時入

重現希望

blackpool
millwall
swansea
westborn
sunderland

比多3球我

白禮
修咸 下入

收皮啦，你咪又係走數 垃圾

卡迪夫城頂撚住個下盤呀屌

富咸比多2c

西甲破蛋？

俾2角黎啦屌

狼9c

智利大學 GOALLLLLLLLL

投降

買左 7.5b
冇買 8.5b

1:2大家開心

頂梗

利4:1

4:1

4-1

屌你老母天主教大學

富-2c 針

I love mane!!

屌你老母入波多過角

多謝

天主教大學goalllllll

NBA

Lm 唔好走呀

係奇蹟啊

我要2C你俾2粒我做咩呢

等睇走數

我華入未

Dllm卡迪夫

布城班友暈左 追和末

我想走盤呀布城

猁2c oj？

修仔有冇奇蹟

以為利記針硬 做猁迷啦要

好在秒c，10.5s
好刺激了

俾個12m卡迪夫城ok?

你老味，咁先半格

狼隊20腳都唔入

包 0.5/1 3.05

利試下入多粒

修仔肯入未

垃圾富角球呢

修仔可唔可以入一粒呀

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

根本上半場把握機會好啲已經主其他
搞到咁鬼牙煙

咪係 深盤好似買大著數D 岩岩多仔

狼 10c

blackpool
millwall
swansea
westborn
sunderland

比多2球我

Cup佢啦天主教u

里昂唔好做朗c呀屌

狼

5關差修仔

好感動

70分鐘先開始刷角

頂住a，白禮頓

唔撚識買，有時深盤佢又3:0

我利真係撚狗

包包唔會0:0掛？

有角未呀垃圾猁

唔洗輸偷笑

56K

56k

利物浦=勇士

入球大細 星期六 48
畢爾包(主) 對 華倫西亞(客)
入球大細
大[0.5/1]@3.30

GUN左

咁耐都未完場 心都跳埋出黎

包包同華西肯入未

垃圾利俾2角啦你老母

我沖完個涼先睇到 sorry

要爆都無計

我修

華西goal

Gel

天主教大學既客場真係呢

華西fg 食牛柳

竟然有人以為走數狗會派

屌 華西都贏埋 過關輸多仔

多謝KY
又救返德國佬輸果D

修仔D埋門真係頂唔順

跟唔切mama

入梗暫停投注

利都係得半格 深盤被狗買 仲要驚餐死

炸

屌你老母華倫

睇左無跟ky

屌，炸咩9

俾多次機會你買

走數就咪講啦
走數狗

炸左

華西炸左

Sorry

炸啦屌

炸左仲跟唔跟好

12.5，驚hi咩

逼害0.5/1b dllm

請慎言

又中角膽

你講到食硬咁 炸左直接2注啦

即係對家入

狼屌你

屌你老母臭閪華倫西亞

拜狗多毛

影衰我廠

遲d拿黎做白金啦

今日d波咁正氣Ge

唔入波正臭閪

93先第1張黃

唔好呀屌里昂

買左包fg補唔補好

狼 11c

利10.5s gel
但自己買左9.5

照入 支持華西

On9卡迪夫 失兩球都無多隻角

利角細又贏

包7.5大 all in

下場就輸撚哂喇你
派碌鳩咩

今日你大爆炸

駁唔到

狼俾多c

食屎啦布城

算啦 度下一場

最後個下有無開到出黎？

里昂比人禁住屌

冇

過主啦過街老鼠

入未呀屌那星 入波好難？

修仔GG

呢兩隊閪波咁撚鐘意和揾米奇教算啦

連續中左三場角膽

袓記又深又低水

仲有無人信蛆

屌,3場全格,一場輸半

準到

將科隆+德乙3x1 推左落去，咁就4800

祖記半大

好撚嬲

但其實我寧願個球計入 有注華西

撐呀朗撐戴bra

全人類希望
祖記!!!!
派錢

垃圾修咸頓

cashed

邊場？

等睇岩岩心靈7.5 華西角大3倍唔買就中

閪布朗入波未

修仔又0：0
屌你咩
連續2場輸0.5/1

餓超有冇水

2.6倍就買左

Anzhi

安治？

比多10分鐘我

屌你華西咁鐘意和？

貢貪心…

里昂都比人屌打

走數狗俾人jer完全唔敢覆

1.69真係俾狗屌 ALL IN

和波廢狗華閪

買角大呢場

包比多一角

三場角膽
屌你差兩個我都心服口服

以家先7c 冇8c比你10倍都冇用

包絕殺啦

頭先連頂兩場角 心臟機能又強咗

安玻里 對 祖雲達斯
半0全10叫爆區

有無人轉頭撐我列？

挪假客？

李城串賀芬咸，有冇同路

大棍就輸 好撚on9

沖完涼見到狼狗十角

係, 永遠都係咁

痴線咁都有錢收

入1粒都咁難？

仲要中角膽果下嬲

利記好正氣呀 點解多仔你要咁呀

森林派錢

沖多次

戴巴拿今日做隊長

正條撚 咁都無多角

包包唔該你

姐係大炒?

列斯聯呢隊西波都信

挪超主有冇同路

得3分鐘 玩完

客

Miuwa 巴打

上左半主

大爆發

不過自己on9
有9.5s唔撚補

華西心靈都中角膽

長追富咸/哈多士/卡迪夫醬對家點輸

法甲9.5角大

垃圾華西 又和

畢 華 一球都入唔到

馬會中位數唔係講笑

咁低水

輸撚左6.5s

0:0不如唔好踢啦

球證殺死了比賽

c朗角大?

Leon10.5b

1c

祖1c

祖記已死 仲未起腳

23:59 3 恩波里 0-0 祖雲達斯
半一全10叫爆區

你買左先西啫

里昂祖記

咁你受下教訓先

23:59 4 恩波里 0-0 祖雲達斯
半2全10叫爆區

蛆2c

祖2C

2c

未買阿屌

0:0

叫角好辛苦

屌你老母天主教u肯入未

蛆半大

天主教大學
上帝

今日啲波好難賭
本身贏1K
賭針番2K

買左祖9.5B同直屌-1

未入角大tim, 屌

袓記係咪又打廢隊妹到加時 再連入2球比半格你屌

Superman: 低水咪穩

Fake 撒旦

里昂 1.5大?

MAMA有冇水

7點波打後就針到喊

蛆3c

大家咁話

蛆jump 得 仲未入

祖3c

10.5 都等唔返了, sad

唉屌修仔,4X1原本收2668,因為輸半依家收得762

23:59 6 恩波里 0-0 祖雲達斯
半3全10叫爆區

祖狗20分鐘入一球先

有錢收算好啦

係 本身澳職贏1K
一到9點半後輸哂咁滯

All in try try

開埋半大唔該

無得買啦，同埋都唔會買我列，唔賭愛隊

射20幾腳都唔入,食塞米架成隊

場澳職打後針番贏個d...

Leon刷角未

紅完對家入

leon 9.5b 買了

狗會開9.5派錢

有冇利雲特

等蛆多d角應該叫人高位入角小

好過我先

上場半2全10

叫到出晒奶力先10

撐列斯大波

對雷加

屌祖狗都角大 賭閪

祖快手456

Leon有無咁撚廢呀

比甲半大 挪超主

c 朗加盟左已經成日角大, 今場對家仲要安波里, 11.5 都買大了

1.5細啦 我唔入波

我10.5s

里昂1/1.5b 快

4c 蛆

想買超人對家 但9.5s里昂好似真係難左d咁

唔好咁啦..岩岩聽完all in 1.5大

今朝豬到得返500,之後跟住D神燈,依家上返3K

原來11打10真係咁難

23:59 10 恩波里 0-0 祖雲達斯
半4全10叫爆區
主隊都好進取下

派5個人攻上去

4C

唔買呢場

咁就4c, 11.5 都冇得買

所以9.5b 應該幾穩

跟你

里昂打多個都比人禁住屌,好彩無買

點解見唔到超人leon 水

重傷左
3場角膽
一場半大 半場1粒 又中膽

買昂熱 fg5.4

蛆都幾廢

天主教u原來7場客場不勝

袓入未呀屌

唔要利雲了

玩其他先啦 避一避角

Last1注里昂9. 5大
唔中今日早啲瞓算

贏波冇角掛

12.5細

Lyon 出 depay 了

希望你爆炸

球王迪屁

阿拿杜域都出唔到
要痾煙李城

比多c ok？

里昂打多個 射門少人幾倍

5.25

祖記入未啊咪撚又學阿撚咁鳩屎得唔得

leon 打多個冇c

有希望了delay

跟左6仔?

gogogo

因為我買左角大

蛆半大針了

今晚角大重心 馬體會 到時真飛